SoFi 2021年轉咗收費？

每個月冇幾千
SoFi 我屌你老母

點樣扣左幾千？

豬咗

想問sofi賣股嘅時侯 係咪會自動幫你轉返做港紙 因為唔想每次賣股又要轉返美金蝕匯率

唔係 問過客服

其實點計，好驚佢陰陰濕濕咁賺匯價

俾返啲錢我

做daytrade賺返咗啲本金
但真係好耗費精力
依家擺咗喺幾隻避險股，每日起身睇下就算

都係用美金賣㗎
賣完都係用美金放喺你個結餘度
除非你喺佢度轉返港幣啫
否則你應該係變到有一堆美金喺手

利申：一開頭第一嘢都係存港幣入去直接買美股
佢用佢個滙率同你轉成美金兼成交
（但其實唔抵）
而家我賣咗嘅都係揸緊美金放喺佢度
我諗除非調返轉 你結餘係美金但買港股
應該就會又先轉成港幣去成交

你就好啦，我嗰啲全部都係遇險股

實有陰d陰d賺你
芒格都講咗
證券商會高買低賣賺你差價
Sofi呢啲實賺你少少匯率
唔係點生存

free is expensive

依家好似對緊7.73？